{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029177",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독채/자카란다"
    },
    "text": "玄武岩に囲まれた一軒家の宿である。 室内はホワイトウッドトーンでインテリアされており、植物でポイントを与えた装飾が施されている。 庭は広く、サッカーのゴールポストとプッシュ自転車が用意されている。 7~8月には野外プールも運営される。 ベビーチェアやユヤ食器も備えられており、ジャグジーの利用は費用が別途発生する。 セルフ朝食が提供され、セファ五日市があるセファ海水浴場までは徒歩で移動できる。 そして牛島と萬丈窟も近い距離に位置する。 この宿泊施設は基準4人まで宿泊でき、最大5人まで許容される。 予約はネイバーでできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "玄武岩に囲まれた一軒家の宿です。"
        },
        {
            "question": "室内のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホワイトウッドトーンで装飾され、植物がポイントとなっています。"
        },
        {
            "question": "庭には何がありますか？",
            "answer": "広い庭にはサッカーのゴールポストとプッシュ自転車があります。"
        },
        {
            "question": "いつ野外プールが運営されますか？",
            "answer": "7~8月に野外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "ベビーチェアやユヤ食器はありますか？",
            "answer": "はい、ベビーチェアやユヤ食器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "ジャグジーの利用には別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "セファ五日市やセファ海水浴場へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩で移動できる距離にあります。"
        },
        {
            "question": "牛島や萬丈窟は近くにありますか？",
            "answer": "はい、牛島と萬丈窟は近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は基準4人まで宿泊でき、最大5人まで許容されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどこでできますか？",
            "answer": "予約はネイバーでできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 300
    }
}